[PS4] 開左個二手Game買賣網

是咁的 自己本身有個Share Hosting 就黎到期
上星期見到有個Theme幾得意
於是買左返黎 自己搞中文化
用盡個plan

Link :

相比明買明賣Post

對賣家黎講:
可以隨時賣 用手機揀Game再打價錢就得
支援交換Game 可設定交換或加錢交換

仲有明買明賣，Messages, 評分功能 etc

對買家黎講 :
更方便 搵Game
慳時間 一鍵顯示同Game既其他賣家
易交收 一眼睇哂賣家交易地點

個language ISO setting果度好似有問題
同時間有關既野會出簡體
而唔係繁中

此外應該冇咩問題

依家只係得我放

但如果巴打覺得有用既話
可以用Fake Email/Facebook login去開AC
開左之後
就可以單手放Game

我個Hosting 去到4月尾
如果多人用我會Extend 多幾個月

支持
想有埋收

推

推

可以既話收埋收

呢樣要支持

淨係用連登二手post其實好難揾買/賣家，有時見到幾頁新comments 都難得追

我已經約左位巴打
今晚放隻Horizon

之前見過有個網又係同你個網差唔多
仲要有唔少人用緊
但係我又唔記得左個網叫咩名

不見不散

支持下巴打

皮已正

留名支持

支持巴打 會用下

會支持下

巴打可唔可以set埋收購區

幫推

巴打直頭起張圖下面出埋交收地點同賺買可能仲好

Auto Push

唔錯喎 已出po

幾好，我會用下

支持

如果有收GAME果part,會試用

有買會用

皮爾政

正

一睹左樓主鬼妹老婆

你真識食

放呢隻 tg:tabitagame

樓主唔係身在外國，老婆係鬼妹咩

support

加唔到game

SUPPORT

依家係香港
頭先我同位巴打交收果陣
我老婆都有say hi

加邊隻？
有d日本game GameSpot冇
我要自己手動加

支持巴打

留名先

係咪無得係個放game po度問野

加唔到game阿巴打

留名支持 好野

留名

邊隻？
因為佢d data係由GameSpot度拎
有機會搵唔到某d日本Game

幾好

想放隻for honor

batman arkham asylum 好似係咁串

應該有係度
你就咁打Batman 就會見到

嗚啊
正呀喂巴打
今晚就去試下

琴日到現時
咁多位巴打 合共登左31隻Game

未計私底下Deal
大約有10個人 按左"買下

一早有諗過整一個呢D 網 ，

其實交收最煩係 地方 ，

我覺得個系統應該係

分Game排....

比如我想搵 人中6， 禁入去
有排20 個賣家的 價錢 / 地點 ！

可以一眼睇哂，再揀岩心水既自己聯絡 最好

依家就係咁

正皮

幫手推先

好似好正
比d suggestion
希望可以有sorting既function (by posting time, by location, by price, by release date etc.)
如果可以有收game既功能仲好

Like this

收到

正啊喂

Btw 新手一問
Horizon 唔係出左無耐炸咩？
點解咁快有二手？
啲人爆左機？

係
2月28岀
如果唔玩Side Quest
淨玩主線 同最易
應該40個鐘內爆到
我淨玩最難既 就耐少少

我星期五果日先放左俾位巴打

Btw
例如我想買隻game 佢就話要屯門交收
但我住觀塘
咁我買既時候 有無方法可以聯絡賣家 例如約旺角太子交收咁呢？
因為有賣家有留低tg就話可以私底下聯絡
但好多都無

幾時都話連登不缺人才

當你按完"買下之後" , 個賣家又Accept
就彈個instant messaging (好似Facebook messager 咁)
俾同個賣家即時對話

tw, 有個好處係 你可以睇到個賣家既地區
當你想買For honour, 你係Search 度搵For honour
之後會去到呢頁

俾你睇哂有幾多位賣家, 價錢 地點 etc
變相慳時間 俾你直接搵住係附近既人

正呀
不過點睇隻GAME既版本(中定英)?

支持
咁樣一眼睇哂真係幾方便
好過垃圾fb
推到多啲人用

工程佬救世界

respect

7

想買FIFA17

d game 點睇中文版定英文版

如果做到付款中介
賣家自己寄順豐智能櫃
咁就方便得多

得back to arkham，無單隻

Next upload 會有付款中介
如果按左"買下",
買同賣家都可以同Paypal 俾錢/收錢

但我個人黎講唔太想拎Commision fee
同埋Paypal 會收service charge
當你放仁王 $260 賣家最後收到既錢一定冇260

Arkham Knight ?
我都幫我fd 放緊

你話隻Game 名俾我知
我可以唔經 API , 手動入落去 Database

Btw, 我岩岩Update
依家如果有人Accept/Reject 左你既 Offer
會自動Send 封Email 俾你
咁大家就唔洗下下睇住個網

另外 , 會有Whitelist Function
大家可以Set想收咩Game
當一有人放出黎果陣
會自動Send Email 提你

lm

巴打不如加埋比人揀係中定英版本啦 有時未必知

問唔到中文版定英文版

sure, 依家轉

依家Update 左

巴打，支持你呀喂
不過私底下有少少野想同你傾，唔知你介唔介意add我telegram傾下
如果可以的話，請telegram我：

同埋可以唔駛淨係賣game 有d巴打我見佢地都會放機收機 可以加埋呢類for有d想換機買機既巴打

Push

等我放隻上去試下

唔錯 咩cms黎? 定自己寫
見你backend用laravel

唔係自己寫
買左返黎自己再慢慢改

咩名 我有興趣

剛放左隻batman 上去

推post

有無得pm賣家

原來要買下左先有

咁咪好 明買明賣唔洗講價

正皮
遲下會唔會加埋收 game 果 part?

會有得俾你Set Whitelist
姐係你可以 Set想收既Game同價錢
一有人登岀黎就會自動Send Email 俾你

未見到有人放tomb raider

幫手推推

幫推
出埋收會更正

有D GAME 問左賣家, 話賣左. 但鎖POST.

FF X/X-2 張圖錯左~

巴打會唔會搞埋買賣主機
有啲限定機想收

我都係用公司電腦開緊
但唔見有問題
我返到屋企再睇

唔明
姐係佢賣左岀去
但買賣雙方又冇確認返個Deal ?

佢留TG ID, 私放.
咁樣會整亂個SITE.
唔該DEL 晒佢地D POST 啦~

咁中意用TG, 整邊個NOTIFY 去賣家TG 咪算

私下交收完可以自行close file咪得

D 人無手尾

最正可以揀game睇晒交收地點，支持

咁一係有個expiration既時限
例如7日唔login renew個offer就自動收皮？

依家係7日 會expire
之後要自己去profile activate 返

未放過game唔知添

掟去 二手交易區 ， 做多D 宣傳啦....

呢D 要靠貨源先 Hit 得起....

推呀

仲有好多改善空間
推

有d圖可以改？
我見有人賣$150 bloodborne 但用左年度版張圖，唔知頭唔知路好易買錯
最好講明係唔係年度版

唔錯

我一陣改

撐呀 個網幾好

如果有app會方便啲

好期待個收GAME區 幫推!!!

點解有殘體

呢D WEB/APP最緊要就係個版面順眼舒服
同埋呢個都算係幾方便
支持你

landing page可否顯示埋game 名 ctrl F search快啲

本身個ISO 係中文
但唔知點解係岀殘體

有冇交易系統
唔想出街

巴打個網幾好

batman無得就咁賣arkham city

唔係叫return to arkham 咩

星期日會有

巴打放幾錢 我有隻asylum，如果啱價想收埋

return to arkham係合集嚟，但入面有2隻碟，所以係有兩隻game

tg: japjap1019

已Fix 中文Search

寫得唔錯
夠簡潔
岩岩POST左隻GAME上去賣

呢個網真係幾唔錯

二手post個種方式其實一直都覺得好唔爽
未放到要過兩日留一次言，確保自己隻game係最後幾頁有人見到，其他人又係咁諗，然後相同幾個人係咁推post

巴打,你個theme係邊到搵
我本身有個hosting同域名幾靚,
想搞埋一份

做埋二手書都仲得

ching個網幾正，如果h1~6 line-height 可以有返1.2就更好

快啲搵人買左我隻Fifa la

推 擺咗幾隻game

有無PSV 分類

有

可唔可以寫埋收購呀 巴打

不如你去多D 收購區 拎D 資料 自己放上去啦.....

FB 果D 二手區 / 隔離果D 放 Game 區....

市場上保守都 30-40 個人放緊GAme ，

但好少人用你呢個網 ， 愈少人愈難Hit 得起 ！

難得有個咁好的設計，唔好浪費左佢

幫推🤘🏻

幫推 另外可唔可以整個排序功能 想睇下最平放有咩game玩

我有Post 過係FB 既放Game Group
但俾人Bam 左

搶人生意

個Admin 見到平野
會自己拎左先
所以先Del 我Post

working on it

一係你試下自己開個呢個網既PAGE再推廣出去?

岩啊

琴晚開左
但未得閒搞

呢個theme基本上可以套落去所有二手買賣包埋以物易物

有收game功能未？
唔多覺眼

√

唔賣game
幫手推

有無寫返條免責聲明？有事都可以推走wor

HEY 想問係咪暫時冇收購功能?

係

有冇得留言 想問個賣家係咩版 定係個網有賣家d contact

如果係美版
會特別講明
如果睇啱 按左買下之後就有得直接對話

好野幫推

雖然我買開 digital, 但見到你睇網真係正

正想問

Fb can't login

should be okay now